日期一樣但特價其實係咩玩法

話說岩岩係百佳買湯圓
見到日期一樣 但有d標特價 有d冇標即係原價$2x
價錢都係一樣 其實係咩玩法

點解呢d 大陸野都有人食

唔記得雪？

有人拎左 但無去俾錢 周圍扔 揾到已經溶左一半 咪特價賣左先囉

好似係

幾合理 但點知入邊溶左 拆開過

見佢擺最入 最凍都係佢
但同其他冇貼特價嘅價錢一樣

大陸野 自己諗

有聽講做百佳嘅人講
佢地如果存左好多貨
又賣唔出 就會咁做
即使未到期 佢地都會keep 住mark 幾包
想去多d貨

千奇咪撚食 試過百佳特價蕃薯糖水
屌你鹵味縮嘅

有特價貼紙咪撚買
好易中伏

通常一係盤點 一係delete item 清貨減價 盤點雪櫃真係好撚凍
利申:做過幾年超市